[正視聽]一人幾個已經滲透係香港既蝗語

網紅
小三
顏值
顯卡
屌打
富二代
真係聽撚到都打冷震 柒撚到
連登越黎越多人講 仲要冇人屌

打造 優化

手機

啲IT狗好鍾意用優化依隻字 聽落好似係錦上添花咁
改善就改善啦屌

小鮮肉
大媽係泡定支那？

both支那

大媽

死全家

冚家剷都唔講....

暖男

手遊

其實應該係最佳化

素質 裝B
勁多00後講

其實2奶都係蝗語, 以前係叫狐狸精, 大陸人先叫2奶, 係陳健康搞到成家跳樓之後, 蘋果係咁報2奶大家先改口, 果時大陸係叫2奶先

蘋果2016年或之前已經用緊手機呢個詞，同埋宜家大把人都係咁叫

xx後

高富師同白富美呢

SKR

依個係支那語 但香港本身有冇一個詞語係同一意思?
就好似樓主 本身好似係天涯用先? 英文可以叫OP 但香港本身好似都冇一個詞係講依樣野

包包

打的

高富師係邊位大師

其他我都認同
但係顯卡都蝗語？

我都想問
唔講顯卡講咩?
顯示卡?
Display 卡?

其他都可以 都呢一刻都唔明點解要屌富二代 明明意思都唔同二世祖

祼x